新口號：香港不封關，世界封香港

留係度等死

推

已經封緊

政府一日唔全面封關，只會鼓勵更多疫區感染者衝入香港求醫，間接促成社區爆發，害死更多人，現全體香港市民要求將所有口岸（包括機場、羅湖、落馬洲、深圳灣、港珠澳大橋）全面禁止來自中國大陸旅客入境香港，否則繼續三罷！

備注：
1.）非中國大陸旅客（包括台灣）可以正常入境香港
2.）擁有香港永久性居民身分可以正常入境香港
3.）任何人經中國大陸入境香港必須接受為期14日隔離及醫學監察
——————————————
工欲善其事必先利其器，你又入咗工會未？

⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB
IG

唔比飛香港

係呀

封埋香港啦
要中共港共權貴同香港攬炒

弱肉强食, 你唔食第二個食, 大自然定律

封關未，屌！

口號升級

絕非口號, 一定會發生

如果外國禁止中国同香港人入境，取消航班，船運最後會唔會受影響？
到時口罩供應，醫療物資，糧食供應會唔會減少供港？

所以主權就好重要

好撚多人香港開工番大陸住.日日來回
不如借呢次cut走埋呢班假香港人

事實，但林鄭唔會care
林鄭係有心唔禁止支那遊客進入，目的就係想引入病毒殺香港人，你唔係覺得政府會care你無醫生睇吖嘛？唔好太期望醫護罷工會好有用
唯有靠勇武行動先有可能爭取到封關，正如爭取撤回送中條例一樣。
屌那星，之前私了武漢人單野效果仲好L過港共個假封關

簡單易明

home office 文宣唔好懶